人定勝天，人係進化高層次生物，一切宗教都係垃圾

正確
而耶教係垃圾中嘅垃圾